入嚟講下你頭先六合彩中左幾多隻字

順便講埋你有冇識人真係中過獎

1

0

買3張廿蚊，中咗4個字，但無錢收個種

2